而家出iphone 8 plus

近排部手機壞咗 想出部iphone 8 plus 256
有冇話邊間買有保證啲 又唔駛食apple個正價

先達

唔敢啊大佬
有冇第二啲

csl
smartone
淨機

搵員工9 折

買過csl 無事，不過唔收信用卡要我eps

保養係咪要搵返果個員工？

自己搵Apple

出x喇
8+好撚重

咁佢會唔會check到係員工機，唔係員工唔做保養 / 果個員工會冇得撈，我只係好奇問下

其實...citibank做緊碌5500送$400...你都係多$100仲要夾時間（我果5500仲有分攞）

一樣有保，一年內唔賣得，唔係就害員工

又學到野 轉手一次無問題，兩次就有問題

Csl / smartone online shop 有減價

門市有冇平到

Online shop only
Can buy online then take at 門市

俾兒登仔笑9你考古

閱讀理解好有問題

smartone 好似有平 不過要上網買